我覺得肥人坐車要比雙倍錢

個死人屎忽霸成兩個位

肥人應該送入毒氣室

肥人就咪撚出街啦

唔會
巴士公司為左公平
肥廋一律收2倍錢

呼吸又大啖d
食又食多份， 所有野都要雙計！

自助餐直情要3計la

最仆街係佢地永遠坐入面 搞到我地坐得果半個位，但又諗唔到點開口屌佢

叫佢迫入d你話你就快跌落地